其實香港有一大堆低下階層其實支持立法

佢地最想亂 始終比有錢佬壓榨左咁多
讀過下書既香港人又排擠佢哋睇佢地唔起
當佢哋社會垃圾
宜家終於有個機會可以重新洗牌

所以大家要繼續擁抱中環價值
繼續維護外資利益
幫手繼續壓榨低下階層
要對佢地嘅辛酸不聞不問
始終佢哋係讀唔到書嘅社會渣宰
點都唔可以比佢哋得逞

omm 又唔可以咁講 佢地咁都情有可願
有啲係跨代貧窮 自己都唔想

跨代貧窮既仇富思想